[很累] 這不是悲觀 但你也有扭曲了的地方嗎?

凌晨3點 失眠的第N天
由細到大都知道自己是一個扭曲了的人
無法像正常人走在人生的正軌裡
只是我並不年輕了 過多2-3年便30歲

老實說..
其實我已經不知道自己活著的意義是什麼了?
人生存一定要有意義才叫生存著嗎？我不知道
只知道 人每愈大一歲 就更加感到迷失惘然
眼見身邊的朋友也有自己的目標 生活支撐
而自己連人生目標 生活寄託都沒有 像個廢人

只是 這一刻覺得自己現在再自殺並沒有意思
可是自己早就跟死屍沒有分別了
分別在於只是我還有呼吸跟心跳
每晩躺在床上 伸直雙手摸黑發呆的時候
總覺得自己愈來愈與現實脫節 最後什麼也抓不到
有些時候只希望找到一個能理解自己的人
去盡情訴說自己的迷惘 不安 扭曲的地方
這一刻 只覺得自己完全是一個沒有價值的空殻人
只有病痛跟著自己一輩子 幸福快樂的事與我無關

對不起 我好像說得太多廢話
只是我已經沒有地方可以抒發自己的壓抑/扭曲
我不是想得到什麼安慰或鼓勵
這一秒 單純想找個地方寫下自己的思緖
去紀錄這一刻壓抑

謝謝你們浪費時間 看完一篇廢文
Sor...1999

見到都痛
其實唔一定要好有目標
可以買到自己中意食既野
有假期就去下旅行咁 都可以係生命入面既小目標

得過且過 好似我咁做個廢青咪幾好

的確係..
如果有呢啲小目標 生活應該會多啲動力
或者一直係自己諗得太過複雜
所以先會咁諗同一直未病好
如果可以想法簡單化去生活
我應該冇咁辛苦

你廢左幾耐？
Btw我已經係廢青
不過有搵緊工

得十九歲 已經開始失眠
唔知有咩目標 有咩希望
每日過完覺得自己唔存在係依個世界
諗得越多 就越痛苦
希望光復完香港會有新既目標
如果香港輸左 我估我都冇心做人

I mean 心態
唔需要太過逼自己做某一type 既人
順其自然
咁先係你自己

Btw 返緊垃圾工 想辭了
希望你都快d 搵到

仲有2-3年30歲揮手
其實人生係完全無意義，我地只係一般生物，意義係人類自己add 落去。諗通左之後我完全寄托曬喺娛樂上面，要煲曬所有好睇嘅漫畫 輕小說 美劇 韓劇。只要我一日有玩之不盡嘅娛樂做寄托，我嘅人生就充滿意義。
咁樣黎催眠自己

樓主不孤單
呢度有件同你差唔多情況但老過你嘅

想再加多句，廢人又如何，成功嘅定義邊個決定？我廢我hea 我懶我自豪

一齊去發夢
不過我都係自己一個去
見到香港咁 幾乎每日都有被自殺
就會更加訓唔著
一世都唔會原諒黑警

Btw
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

定一啲短期目標比自己分散吓注意力

希望年尾可以搵到工
不過我可能的確太限制自己
所以更加唔清楚自己要咩
心態上可能我真係太扭曲太狹窄
不過其實一直有努力改變緊自己
只不過進度比較慢

我之前同你一樣會娛樂
但唔知幾時開始..
我生活上做乜都冇哂動力
最後變成一個冇乜娛樂嘅人
可能因為咁所以更加壓抑
不過其實你個想法的確係好
至少每日有嘢令自己開心

Thank u, bro !

我應該要學下你個心態
咁我應該會少好多問題
可能一直係自尋煩惱

廢青緊..
所以成日會去發夢
算係呢一刻我仲做緊嘅事
的確有分散到注意力
不過好短暫

應該定立可以每日都做到嘅目標
養成好習慣
例如我唔鍾意睇書
但有某方面嘅知識我想吸收
就去圖書館度搵target
將興趣變成習慣之餘又吸收到野
我嘅興趣係研究精油同DIY美容嘅嘢
就算我呢一刻冇咁多儲備去買材料
都可以吸收定一啲新嘅嘢
等有錢啲嘅時候就可以學以致用
晚上徹夜難眠嘅時侯
我會search YouTube做靜觀
或者聽下啲大自然音效
會比較快瞓得着

已經廢咗2定3年。

我同你應該差唔多
廢左應該都有1年以上
但你這刻生活快樂嗎?

樓主 雖然後生過你小小
每日都過著咁既生活 係好攰 只能同自己說that's life 其他人都有苦不知
要相信there must be some way we have not yet thought of

Thx u, sis/bro
好喜歡你呢句英文
“there must be some way we have not yet thought of”
或是現實就是如此

“enough ripples and you change the tide, for the future is never truly set.”

巴打加油呀
日子難過 但總要過
你身邊仲有朋友同屋企人支持你

毫無目標，毫無動力。